求 好食橋底炒蟹

係香港咁多年都無食過橋底炒蟹
月尾台灣朋友黎話要食
有冇巴打推介

召喚 那有錢 你老母

點解一定要去橋底食 ?

我都唔知，未食過